香港人必須認清一個事實

開始咗依場運動
我哋依家前面得返兩條路 攬炒或集中營
我哋每一位必須有決心 唔好諗住你可以倖免 唔好諗住靠人哋
你依家對付緊嘅係一個強權國家 殺人政權
依幾個月都講咗好耐 有板你睇 六四 新疆
唔好諗住自己有退路 中共係唔會放過我哋任何一個
叫口號唔係得個叫字 諗清楚個意思
參與呢場運動 唔係由情緒去主導你參與 係你對民主嘅堅持

面對自己嘅缺點！勇又唔夠人哋勇 所以！
三罷係唯一出路

明明依家三罷 成個方向同計劃都出晒黎
唔夠勇武冇問題
三罷係一件只需要團結同決心嘅事 咁今次可唔可以爭氣啊

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
Group List
四步組工會
罷工相關常見問題

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

推

所以我已經放棄咗香港
一個殺人放火姦淫擄掠做齊嘅政權
再打落去 死傷人數一定係幾何級數上升
我覺得有手足係唔怕死 但係真係要諗吓值唔值得為呢班冷血，死咁多人都無動於衷嘅人付出咁多，所有手足係唔應該受嘅咁嘅嘢
Bno平權在即，我最大心願係救得一個得一個，希望所有手足們可以倫敦相擁

理性咁睇 我睇唔到短期內有贏嘅機會
拖長嚟玩嘅話 分分鐘係數以年計 依家呢段時間日日都會有手足比人打比人殺
我唔想手足咁樣 香港人唔應該受
唔好話我放負 我係講事實 雖然好殘酷

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

手土

freedom is not free 我哋仲要係對付中共 我哋必須有長期抗爭嘅心態

唔好為咗依家依份工苟且偷生

push

攬炒係唯一出路

但事實上 身邊個個都得個講字

( Show Blocked User - 明J俠 )

死5毛

唯你老母一 大撚把路可以行

面對中共 有咩路行 有咩建議？

可唔可以講解下三罷個效果會係點
除咗一堆手足有機會失業之外

真係得三罷先可以令撼動極權
要睇嘅係，究竟罷一星期定係無限期至五大訴求完全落實

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人 返工

籌辦單位已經有考慮過你所講嘅問題
所以已經組織緊工會同基金
歡迎你入去幫手

三罷先可以揸爆共產黨春袋

推！！

攬炒香港
用罷工 用強制罷工
用破壞

因叫人做既自己就肯定唔會做
完

叫人罷工,但係自己繼續返學唔罷貨

組織工會，全港三罷！

推！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

【三罷】連登仔接招：四大工會係乜，唔準諗即刻答

長期抗爭直到攬炒

冇輸既空間